Chloé et Juliette souhaitent passer la journée ensemble, elles
décident de se rejoindre sur la route. Elles habitent à 60~km l'une de
l'autre. Elles partent toutes les deux à 10 heures de leur domicile
respectif.
\\Chloé roule à la vitesse moyenne de 72~km/h et Juliette à la vitesse
moyenne de 48~km/h.
\begin{myenumerate}
\item Après 25 minutes, quelle distance y aura-t-il entre Chloé et Juliette ?
\item \`A quelle heure vont-elles se rejoindre ?
\end{myenumerate}